達哥已經不聽賢士勸諫,達民進言言辭尖銳深切，達哥就會發怒

達哥已經不聽賢士勸諫,達民進言言辭尖銳深切，達哥就會發怒
逆耳忠言,
現只like對自己有利回應,只係用禮物攏絡民心

用物質取悅follower
有時間有錢不如支持反送中啦

又一件引戰狗

唔好開呢隻過街老鼠post啦
屌都費事 我下面既唔好覆